急！急！急！大埔要人！

急推

推

我冇嘢講

由佢拆，拍片上外國。
冷置一日比街坊了解下，再起個。

唔好再白白捱打

無打 既準備
就由佢

有監躉高傑飛

唔好中 中聯辦計， 由佢坼

唔夠人就先 退+拍片
危險就報定警

From facebook大埔group

由得佢啦 佢掃完再整

be water, 貼可以隨時貼過

影低佢，一邊拍一邊退，順便搵獅子狗來

唔應該守，受傷好無謂。拆一貼十

去唔去巴絲自己諗
記得唔需要守 安全至上

食環 要清都冇計 佢地有權

留名

唔好再話要人啦
由佢拆
拆一貼十

紅人gigi mak登場

最緊要影住

agger

由佢地撕
現場巴絲邊影邊退
要起過有幾難
核突到要出gear去撕

星期六日再貼番

記得影撚住佢地破壞個牆，叫現場手足唔好鬧事動武。

Q&A

Q:連儂牆應唔應該守?
A:睇人數,現場要有共識
->對方陣容如果太多人 先保護老弱婦孺小朋友離開, 物資都可以由佢, 撤退後視乎情況上連登TG FB CALL救兵, 最緊要 CALL埋議員+記者
->如果我地有一定人數, 即刻反CUP, 搵對方黑材料比文宣(如休班警)

補充: 如果撞正主線示威遊行, 果斷放棄連儂牆, 等日後再重建

Q: (好似上次油塘一開始咁) 啲廢老唔比我地走, 仲開始郁手郁腳, 我地人數又唔夠多
A: 搵人拍片, 築成人鏈保護老弱婦孺小朋友, CALL馬(議員+記者) 睇情況打999搵黑警 (你納稅人養佢地架, 唔洗諗咁多)

Q: 人數夠多, 要捉暴力打人既廢老, 最理想應該點做?
A: 最緊要睇咗呢個POST先
夠人既話 幾個人一齊用「傷人19/39 3年 101拘捕令」制伏佢, 有索帶效果更理想,
>字細 如果真係要郁佢, 唔好比人影到
其他人築成人鏈 唔洗叫囂 剩係唔好比其他人入去
制伏咗佢之後, 大叫「記者入黎」, 唔好比警察入
記者入黎 要佢講返佢點打人, 或者其他人講返哂事發經過比記者聽
做好哂以上既事, 先比黑警入黎, 到時佢要放人就放人 反正我地唔期望會入到罪

Q: 就算我睇哂以上既野, 我都唔同意連儂牆, 應該點?
A: 縱使意見唔同, 盡力保護兄弟, 都係各自爬山但互相守護。你亦可以係連儂牆周圍發起呼籲, 叫人毋忘初衷, 堅持訴求, 一定冇人會阻止你。

諗到再打

由佢地， 拆難過貼
佢地收工後， 今晚我地再去貼

由鳩佢拆囉咪 連儂牆個精神又唔係要守住D MEMO
咪亂話要人啦

個鬍鬚佬係尋日打人個通緝犯

不守由佢拆拍片 爭興論

堅要，琴日打人條友係度

報警拉佢啦

由佢拆有咩所謂，聽日又再起過

聽日唔得閒啦
今晚!

真係娼狂 ，打斷人手再返來，明收錢做野
由佢坼

拘捕佢地

Lm

由佢啦 聽日再起過

樓主

有冇現場消息 過緊黎

人越嚟越多 地鐵附近未見到狗 有冇手足睇到另一邊情況

都要人起返佢架
要人呀

俾佢地撕 影大頭相

人多但舉機影野多

拆完再起啦
唔好受傷

【出Post 新建議_1.0】連儂牆+TVB

影大頭相 到時貼返佢地上牆

要有人保護拍片既人係真，但保牆就唔洗。

一樣啦，總之由佢拆個夠之後又再起過
佢地同attention seeker冇咩分別，如果個個都做到唔理佢，佢地自然拆到無癮

唔好硬碰

p 仔樓主 話要人
連牆不要人

由佢撕 撕一貼十

冇事啦 最凶果個阿伯閃左
得番2個痴野既係到 (gigi同個呀叔)
有狗到左
現場無咩大事了 唔洗要人

要人再起過 唔係要人衝突

記住大頭相 到時好似香蕉糖咁貼起佢地

依家趕過去睇咩事

唔使咁著緊 總之拆一貼十就ok

小心，唔好硬碰呀

講左好多次唔好守
由佢拆
拆一貼十

除非佢打人
否則唔要人

有疑似涉事人士坐咗喺港鐵站往商場電梯旁
商場1樓有1隻狗

唔需要啦
閃既閃左 剩低既有狗處理緊
冇咩大事

push

唔係怕牆有咩事 守牆不嬲係不智
係怕7點班仆街搞事會有意外 好似話上面新達有學生俾人圍
得閒嘅都過一過去啦 大家守望相助 最緊要人唔好有事

放緊工會經過
一陣黎！

影大頭相俾文宣做野呀

油塘唔係早2日已發生咗咩？

唔好同佢地硬碰 拆完最多起過 人最緊要呀

死撚樣

又要乜撚人呀屌你老母
由佢拆第二朝再貼過啦

商場1樓 1男1女嘅狗到咗
向附近人士問梗話

遲下貼返啦 你反抗佢先過癮 冇人理佢佢地就同掃街一樣

佢地想人民鬥人民 就不要同佢地配合

圖

由佢拆，拍片上外國。
冷置一日比街坊了解下，再起個。
最緊要影住, 多啲人唔同角度影

唔洗要人啦 由佢拆啦 鍾意就拆完再起

影到慳返啦，直接走算，唔好比attention佢

報警 由佢地拆 唔好死守 唔好受傷

由佢拆囉

唔好守

比佢拆，完左咪再起

唔係話連儂場唔好守嘛 ...... 要乜鬼人？

一齊過去再起過趕得切就影埋大頭
聽日佢個樣就會係幅牆出現

由佢拆啦

如果對家郁手
自己友一定要幫拖
唔可以任人打

琴日打斷左人隻手個仆街晌現場！！！

放比佢
聽日到佢地做主角

影D 仆街相，聽日貼埋上去

佢哋係喺牆上貼撐警嘢
蓋過人地啲memo紙

可唔可以搵人同佢哋心平氣和講
民主 冇錯你係可以表達自己意見
但係唔可以蓋過人地嘅意見

btw 感覺大埔街坊開始有啲反感
聽到有人話又嚟 搞到條隧道好逼

無左就算，有時間就寫番，應先花資源準備黎緊既遊行集會。

講撚左好多次牆唔洗守

宜攻不宜守呀
走啦屌

FB大埔谷一路有直播

立場都有直播了

立場有live

有有狗到左，安全。

以牙還牙

由得佢啦

既然極快就可以再貼過
完全唔明白守有乜嘢意義

一郁手知咩團結幾十個一按就㩒咗佢落地 只要唔好出拳腳踏 加有影片佢係襲擊人在先

有冇人搵左議員同律師 琴日打斷人手既犯晌現場！！！

由9佢

應該係太多人守係入面？

中聯辦就係想我哋自己打自己，唔好要人啦be water

要人？又想為memo紙送頭？

推推推

跟著佢

BE WATER!
不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

由佢，再痴姐

報警話佢琴日打人

屌咪撚放走個犯呀

差佬放狗走晒😡😡😡

黑警問記者 記者證去左邊
你叫你啲警犬全部戴番哂委任證先啦！

所以個人意見
由得佢哋貼
但係同佢哋講
唔可以蓋過人地嘅message

唔理佢哋
佢哋冇癮
就會自己走

佢拆，就由佢拆，記得拍片

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

警犬唔撚係又放人走下話

果班人叫自己人？
唔好洗白啦

要人起牆 個標題就唔好起到咁 以為好大件事 一入嚟 屌又係牆

太多人圍
入唔到去拍

打斷人手仲要再出返黎 所以大家要還手

由得佢拆囉 有咩咁重要
最重要係不受傷 不送頭
扮花生友拍片留低罪證就OK

冷靜
唔知佢係咪保釋

唔使博 be water

我無嘢講

由佢啦 休息留力 六日遊行 同721升級

拆到夠
小心唔好受傷

撤退

be water la

呢個另一個嚟
係之前話77打算出去打人嗰個
呢條友坐過一次監

由佢拆，拆完再貼

要乜撚野人
講好左
be water

唉⋯ 真係好煩，暑假之後都唔知點算。

咪係
要人落去俾啲暴民打咩

其實點解佢地要咁勞師動眾清連儂牆

因為對方覺得重要

同一個來？

尋日佢打斷人隻手？

到時就有另一啲抗爭形式啦

我哋有創意食腦

對家又蠢又只識打人

今日班廢老咪講咗
驚啲memo紙跌警地“煽”到啲老人家

每次出去都要收錢
拆牆都拆到佢冇錢

尋日打斷人手嗰個就要打鳩番斷佢隻手

屌拉星

代表方向正確

be WATER!
不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

想你地落佢同佢打

因為收咗$要落力啲俾人影到

保都要返警署先可以做

唔好阻
唔好守

咪撚再浪費人力
唔好受傷

大聲叫好亦得

唔好戀戰啦，牆可以鬥貼嘅姐，洗咩浪費人力同時間把守道牆姐？

只要有人覺得唔可以衰俾班撕子狗睇就中哂計
佢地又唔係喺你屋企撕紙貼撐警嘢
咪等放工時間多人撕一貼十囉

gphone撚狗咁
不過當然要顧自身安全

我真心覺得清咪清咁少事
成本咁低

牆唔緊要，但如果有手足被圍要即刻出聲，成班手足即刻衝過黎救人

lm

撕完再貼

聽日搞返大佢

唔好再話要人 由佢地拆 拆完咪再起過囉
要完人一陣又為守而傷

拉左個上狗車

講咗咁多日 講咗咁多次
點解又要人
弱智唔適合爬山 已block

拆左仲好
重建可以試用新物料痴痴貼貼

ptu係咪一定係警長

睇緊立場直播
啲差佬成日好tense咁做乜鳩

一早講左用3M痴 無人理

安全至上，牆再貼冇所謂

Coming

由佢拆，拆完再起，可寫新野， 重建多人參與規模更大， 又可做案例俾各區參考。 (利申：住連儂隧道附近)

Pish

立場live
拉左琴日個廢老上狗車

總之唔係沙螺洞嗰個
可能77多太多人
呢條友最後無出去
佢之前打羅冠聰坐過監

Agger

寫新野好
大家寫訴求 長輩圖

又嚟

唔好俾人打唔還手
傷人19/39 3年 101拘捕令

有九龍灣義士很食2拳 我諗有十個男人都己經壓扁咗佢都似

咩人

勸多幾次算啦 唔好BLOCK
樓主心急姐

拆一貼百, 由佢地拆

撕完寫過新
仲好

由佢拆啦
等佢地無癮

唔講以為發生咩事

又係咁...

又佢地喇！今晚去旺角飲呀！

拆完又起
洗撚同佢煩
佢搵人房守又去第二度貼
成本又低

Push

撕一貼十 講完

真係要小心 都唔知會唔會出愛滋針

由佢拆 聽日再貼過 唔好硬碰硬

咁多廢老 走啦
等佢地尻嗌尻撕
聽日再貼過

聽日上水喎
連儂牆可以暫緩
遊行示威唔得呀

牆可棄
人不可
留意消息
有事即出

拆完咪再痴

分唔清D人係邊邊..

Yes

我冇野講

由佢地拆 佢地癲上黎人都打得死

收咗幾多$我哋夾俾你啦！

咪係
呢班冇腦垃圾冇當過佢地係自己人

今晚飲完返黎搞啦

咪撚守啦on9咪由佢拆囉
講左咁多日係咪白痴嫁仲聽唔明

打人果個？
唔撚蠢自己送上門

又唔敢打
又要比人打
走啦
btw, 多謝麥先生

最緊要自己唔好受傷 一定要拍住片保護同路人

好似得立場喺度？!

極度懷疑而家喺隧道口班廢老係踩線果班
聲東擊西拆緊另外一邊

不阻止
不分化
星期一至五大家係用自己本來得閒既時間去幫手姐

得2個籃絲

由佢

由得班撚樣啦，唔好再硬碰，
岩岩呢個廢老都係咁出口術又話收美國英國佬錢，又話賣國賊個啲

香港示威者仲唔夠克制
幾十人圍你一個 唔克制一早溶左你班柒頭啦 屌你老味

在場同路人見字唔該勸下啲自己友走
唔好留低俾人白打送頭

過去做乜
根本唔應該守
連儂牆個玩法係隨時 隨心 隨意
死守一個位就輸梗
Be water

幾時貼都得啦

蘋果

唔好守
要打遊擊 我地變番進攻一方著數

打死gigi mak啦

唔知係咪真係會拉條友. (疑似尋日打人果個)

由佢地 拆一貼十

屌 班死廢中唔係想拆咁簡單 拆之餘仲要係咁聊鳩班後生仔 頭先新達廣場同隧道後都同時有事發生

兄弟爬山 理念不同 唔係現場唔好多口

由佢拆

由佢 人唔受傷先最重要

唔好EXPECT黑警會

連儂牆每日被拆都好
第日再起過咪得？

唔好守 be water my friend

一係打柒佢地 一係比佢地拆
二選一
完

有巴打今晚吹雞去油塘

Be water

玩左幾日應該知點運作啦

由佢拆 再貼過

整緊長輩圖玩鳩Gigi mak

撐警強姦婦女，加油！
撐警暴打學生，加油！
GiGi Mak上

聽日星期六
佢地咪拆舊果啲，聽日貼返啲新淨個囉

保護好自己同隊友
唔好理牆
撕一貼十

個呀毛係藍C?
但我見有人吐佢口水?

係現場果班叫啲手足真係be water啦
真係適用於任何場合架

Be water！過兩日再貼過！

根本唔駛同佢地嘈

20190712 大埔連儂隧道現場 live

仲有蘋果

呢條友應該係打羅冠聰個高傑飛嚟
唔係沙螺洞個李伯恩

好似話圍某地方

不宜守 太危險

剛放工，仆緊返黎，在場巴打頂住

而家又做乜圍人

學生又係女仔快啲走人，唔好比人抽水

拆一貼十 記得唔好為呢啲狗而受傷

由得佢，唔好擋，拍片影大頭，撕一貼千，慢慢玩

拆一貼十
佢拆完再貼
唔好為左死物同撕紙人士搏

係

Be water!!! 拆一未貼百

拆完再貼過 最緊要拍片
同唔好再受傷

仲有冇人拆緊? 應該冇啦?

由得佢，唔好擋，拍片影大頭
做大事，要放低D小事

依1個月林鄭令大家學咗好多嘢
個個都知咩叫獨立調查委員會

刑事毀壞？

be water呀！由佢撕啦，撕左最多咪貼返囉......反正又容易貼嘅，最緊要唔好受傷呀

斷骨喎

優先保護自己

成日要人 點掂
由佢拆啦

唔好死守 可以再起過

起完牆抒發完咪由得佢地拆 我地太care先中正對方下懷為咗保護文物噉嘅態度去守就笨咗
等佢地冇癮啦

如果廢老郁手既
手足一定要幫拖

gigi姐好嘢
又上鏡啦！

分唔到啲人係藍定黃 金毛肥仔係邊一邊

前車之鑑，be water啦
夜晚再貼過，鬥長命

嘩，又係你呀

71打撚到你爆哂缸
手指斷哂骨都冇理過你

黑警喎

笑死

啊sir:喂 又係你啊 度度都有你既

gigi mak係乜水

唔好受傷

由佢拆囉 拆一罰十

影埋個樣，可能係便衣警察。

呢個呀嬸都幾撚勇武又係你呀

因為禁多日都知道即使發生咩事，d狗都唔會幫我地
難道為左d死物，令到去幫手既義工受傷會係件好事咩？
拆一貼十，be water!

由佢地拆 唔守 唔緊要
但現場巴打做緊既 係令佢地就算肯出黎拆 個成本都激增
圍撚到佢地怕 GIGI MAK丫拿

又係d P牌仔叫要人
話n次唔好守

要乜撚野人姐，由佢地啦屌

個女警 最低級 警員來

有無巴絲聽到個三柴對個女人講 又係你阿？

又係你呀

亂拆人地既memo紙屬於刑事毀壞架
大家見到識做喇

要撕咪由佢地撕 講明撕一貼十

連儂牆本來就係一直可以重生，一直被滅聲但又一直有新野寫上去，一定要拍片影大頭，唔好死守

啱喇, 撕晒佢, 聽日貼啲新嘅長輩圖出去

如果有巴打比人打呢

由佢拆
拆一貼百

不如護送佢地返屋企啦

多謝大家！已有幾百人啦，唔使要人啦，已反包圍對方，差佬放走晒人鳥！

個藍衫警犬好好笑

嘩個女警熟到 黑到仆街

連D黑警都叫條GIGI MAK咪講野 行啦

你靜D啦好冇

三柴黎講，呢個算幾有禮貌

BTW又係你呀

個阿sir燥底

由佢拆，再起過

番版陳啟太多得你個 gigi 唔少

個呀SIR好搞笑你咪撚搞啦呀嬸 比人打呀SIR保你唔到嫁

又係你呀？

笑死

應該係上面打羅冠聰個高傑飛嚟
唔係下面打斷人隻手個沙螺洞李伯恩

笑死我
呀蛇係咁話：群情洶湧呀！唔好講野啦！

拍片影相報警告刑毀
完 唔好衝突

咪入左共產黨人民鬥人民嘅圈套

警長仲好過個垃圾女警

由佢拆啦，be water 呀兄弟姐妹

好撚似

影低班廢物

現場有無人幫我講句
gigi 姐 抵你無仔送終

要乜人吖，折一咪貼十，風向帶唔起嫁啦，收皮啦P牌仔

25471幾白滑

係咁叫佢靜

啲黑警開口埋口調查調查

喂GIGI姐 你呢排都威啦 連呀蛇都認得你

個三柴

大埔手足一呼百應

再貼！

Gigi mak係乜水

睇呢個阿sir冇其他睇得咁激氣

又係你

54262就嚟崩潰

個四眼呀sir

有無議員

佢地而家人小呀，得3個差佬
試吓差佬人多仲會唔會咁好禮貌

求你哋唔好再有人受傷

撕一貼萬

唔好搞咁多嘢
聽日再貼

老實講個阿SIR算係咁

之前撕過次

快

都係個句啦 人地冇裝咋

最緊要人身安全

屌佢 揸住卷膠紙 仲以為佢係畀人圍

隻4眼狗好撚壓抑

香港有無得買Flex Tape

個女警幾正

點解d藍絲廢佬真係冇個好樣正常

係,就黎爆就黎爆咁

就黎爆咁

Gigi Mak 得罪哂大埔人

唔講以為藍衫既先係警長

個個都識問報案編號依家

咪又係仆街一個

守牆真係on9，唔好比弱點比人地先得架，人地在暗，點夠人地鬥

be water唔好受傷
連儂牆個再生能快過絲露㗎唔好咁執著啦

54262 呢位呀蛇真係好好笑

守來托， 拆咗咪再起過囉。

如果真係上面嗰個咪撚同佢鬥
條撚樣有咁上下年紀仲有心臟病
一陣推下佢佢死撚咗會好大鑊

出咩奇

我有錢搭車

想搶李C煙個位做？

彭家恒. 54262

由暴徒拆飽佢

報案編號

就黎頂唔信

其實佢地要拆咪由得佢拆
佢拆左, 先有位比更多未貼過既人貼
成日貼到滿晒連儂牆好快玩完

同埋memo啫
只要有心 行過都可以重新寫過

又放打人果個

覺得由佢撕
轉頭再痴過
鬥長命

佢真係警長

唔好講啦

我要報警,我係證人, 我有拍片

點解個白衫唔出聲

就黎爆睇得出

點解條片可收蒙到咁

同班藍屍講，今晚無得過對面海食飯啊，要響度拆牆啊....必著燈

無人肯做證人

你靜少少等我去處理啦

唔好守
我地一日未死曬一日都可以再痴過

大poster準備定啦！

立場無$

個白衫jm9

咁益佢？

你靜靜地等我處理啦

執法啦屌

而家係等做咩??又放??

54262內心應該係咁諗：收聲啦八婆

打斷手果個

Apple Daily開左

突然間多左百幾人係隧道屌佢地

由佢拆
唔洗守
拆一貼十

等狗車?

On9
又唔咁玩

藍衫哥哥霸氣 “你唔好再嘈啦！你比我搞啦！！”
白衫企係度唔知做咩9

嗱 揸正黎做啊 群情洶湧啊

課啲俾佢地買單反啦

型撚到佢

屌 個個識問報案編案
隻狗問有冇人做證人 有冇人拍咗片又冇人答
點落案呀?!

其實GIGI姐係咪真係唔驚比人打

個白衫𡃁仔做乜鳩阻力人做證人

係冇證人

真係癲婆呢個大埔gigi

灰衫阿叔好臭串

講到咁大聲有人送佢走呀蛇心諗咪搞9我地啦

爛命一條

個金毛肥仔係乜水黎？

金毛牛屎仔收皮喇
肥撚到咁減下肥先喇

我都想問
扮和事佬

相都冇得你影啊

WTF

點解當時話要搵人做証人但冇人出嚟

無人去差館做人證呀
成日話人唔撚告, 上差館又唔去
講經咩

散水LU

邊個撕貼邊個，有冇得諗

20190712 大埔連儂隧道現場 live

報案編號

白衫分分中讀完大學一入去就依個位
藍衫應該係由無柴慢慢升到三柴，經驗應該夠哂

根本夠人多
反包圍佢地就淆

好撚核突

個4眼金毛做咩..

呢位匯豐手足

冇人夠膽留資料報案

白衫路人黎，show up下就當加班

條友周圍捉人跟佢返差館做證人

大佬大家唔好自爆資料

咪由佢拆囉
叫手足去俾人打？

條金毛上慣警車噉 熟晒手

個白衫hsbc四眼仔做乜鳩。。。阻人做證又多嗲

我匯豐呀

係......

佢真係有證，笑左

笑死你係唔係便衣

我匯豐有證

警察話想知進度可以去大埔警局wo

去做沙包打不還手?

返去就告暴動罪

垃圾Gigi Mak臨上車都想威多鋪
比54262喝佢唔好講野 坐入狗車

仲要自爆

冇人証告鳩呀？

覺 守牆把撚咩

可以有咩進度?
連人證都無

由鳩d廢老自high囉

走去守牆就輸啦

見到個呀伯撐我地特別感動

三個挑你三百個
真係羞家

我匯豐既

擺明想拉我地

笑撚死

俾人打嗰個去左邊

暫時告一段落

睇live 好多藍絲上狗車係做乜? 佢地仲好興奮咁同朋友say bye 咁既款
利申: 仲未收工冇開聲

都好起碼知道黑警會唔會做野

條一條愛港力成員，八十年代做舞小姐識李私煙現在結拜，撕連儂牆不遺餘力嘅爛臭含膿過期雞，性極兇悍！

建議無人受傷大家唔使刻意去現場 係現場嘅手足有影低佢哋嘅大頭 唔洗衝突 我哋再起過

白衫只係唔想出動等收工

邊會理你黃定籃呀

警員先要博上位打人

冇人證呢下真係好kick

你拎300個出黎囉柒頭

阿姨又話得閒又剩，但唔俾身份証...

54262 幾盞鬼
一行到黎睇到個女人：下又係你呀

攬住d memo返大灣區啦屌你

無人有拍？

關咩事 係冇人肯做

咁威呀 返去剷嘢喇你

邊個夠膽單拖去呀
班狗保藍絲架

臭gi果班藍絲想清大埔場

咁你有咩高見？

反去即時當你612暴徒告撚你

勁搞笑
就頂唔順咁

有廢老打人一定要圍住佢還拖，學下南亞仔啦

睇live見到佢個樣就嚟崩潰

搵人痴依啲上去

be water. 冇需在此事與藍絲硬碰。我明白大家唔忿氣，但連儂牆守唔過。讓藍絲守住啲地方吧。攻者一點，守者千里。大家注意安全。

好似佔旺嗰陣嗰條打人仆街

拍唔夠嫁

點解冇人做人證
個警察都開到口問 你係咪做人證

呢個真 笑左
又係你呀

有拍野/目擊證人一定要跟去 唔係呢d又係放

做乜撚
拖又唔敢還
報警又唔撚做證人
成班食撚左屎??

今次連清連儂牆都講唔上

啲老嘢唔識字

有佢清
佢地清唔乾淨就譴責佢哋影響環境衛生

人要救 memo無必要守

班藍屍唔係拆連儂場，场喺用早已經打印好大量的A4size撐警標語蓋過原有嘅手寫sticker. 賤到無倫

咁口響你唔衝去開波？

我叫人唔好守係為左唔好再有義工為左死物而受傷
有義工被打，都唔敢還手，怕被人告返轉頭，依樣野就算幫手拍片，只要一還手告上庭既話都未必可以完全脫罪
我唔想見人再俾撕紙人士整到受傷姐

繼續企响度比人打啦
然後話自己係宇宙第一高手打飛機
下次對家一個挑一千個都有機

刑毀喎
call 獅子狗

講左好多野都好好笑呢位呀蛇

好明顯係佔旺嗰陣打人條仆街

收工撚有咁快返到咩
唔敢還拖都算
做證人都驚咁姐係想點呀?

要加多個受害者先得

Pu

昨日有人俾 打斷手 人很多 但。。你去看片吧

個肥仔係咪之前真人show胖伴條肥仔？

我地唔需要同佢地班藍絲廢佬硬碰
be water
比人撕咗可以再貼過
連儂牆係一個精神 代表住支持我地要求嘅5大訴求

你隻三毛又唔去？

總結下先

本來一堆人約好應gigi mak號召一齊黎大埔清牆
點知黎到冇耐班友就比人圍
加上黑警黎到成班雞飛狗走剩返一個人同gigi mak
最後連儂牆咩事都冇

係咪咁?
如果係既話 gigi mak話: am i a joke to u?

btw各位出去搵民建聯飲啦

兩兄弟

個肥仔上咗車之後啱啱拎起部pad想影嘅時候
個藍衫一嘢閂埋咗道車門

無人做人證係因為要上庭 要上身
香港人怕煩的性格始終無變到

我都係依D人 所以唔會批評

收工時間先黎挑機 都on9

有廢佬挑釁轉身走人喇
撕完夜晚再貼返一百張報仇

1個月邊咁快改到

都幾撚慘去到最後連黑警都撚佢

支持→搣一貼十
堅持用手寫sticker,
而唔係打印出黎A4
以兹識別

做證人都唔係即時跟呢架狗車走啦
到時得一兩條友對住成班狗同三個廢老
隨時屈返轉頭
有片再搵證人去報唔得咩？

要你老母
由佢哋拆啦

但諗真d 佢又唔係13拳咁撚癲
廢撚事為d小嘍囉哂時間都啱既
反正都未必告得入
你話13拳單野 我實爭住做證人

宜貼不宜守呀

要你老母人 成班當幅牆傳家之寶咁
紙黎咋 預左有人會搞啦
拆左咪再貼過

大埔同油塘分別真係大

我去過啦，不過企成晚都冇事發生，尋晚個CSW南亞兄弟仲要比班和理非篤灰，你地鐘意點就點啦。

我去揾CSW南亞仔飲酒仲好！

油塘好似黃左
今晚唔好去

佢哋好似話快拆
之後要返去回防

呢啲連儂牆

Let's Jam 一起果醬
⚠️
嚴正聲明：
任何貼得係本店的海報、紙張均屬本店財產，如有任何人未經本店同意撕下或破壞，均屬刑事毁壞，本店必報警處理。

都無人無事發生

新東立法會總票係贏最多

係陳雲黃成智鄭家富攬炒

有腦就唔叫GIGI啦

等埋

人多 冇人損傷 冇人犯法
圍佢都成條隧道迫爆

完左

阿蛇好撚燥：你咪再嘈咪搞事啦
Gigi : 我搞事！？！？

人多佢地咁多 怕佢乜

已經屌走晒啦，個post沉得

成百人反包圍藍絲已夠嚇到佢地瀨屎！

要人未必=啱
因為如果拖耐咗今日就少咗人去民建聯聚餐
受咗傷聽日上水沙田都會少人 尤其係沙田

只不過肯定既係
今次又證明咗 藍絲廢老都係欺善怕惡
人一多即刻收哂皮

大家都唔好屌樓主啦

連儂牆只係Memo紙 低成本表達不滿
唔建議高成本用血去守牆

我冇野講1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

成班廢人做廢事

正確

不需要人

有傳冇fact check730-830會清
自己決定點處理

你地貼完 有人拆 跟住出去圍 咪又係圍一晚就完 藍絲街坊第二朝又黎拆過
你地就動員幾百人出去 浪費人力
由第一日開始有人守我已經覺得on9
要拆你根本冇得守 咪睇下邊個有耐性啲

反包圍後警犬送中

不過 的確唔洗call人

之前無人，求救友開始多人

啱啱經過，已經冇衝突

走了？？？

都係果句
拆一貼十

唔call人結果會完全相反

重申
完左 不需要人

百幾人包圍佢地仲有衝突？

未必 放工時段 本身已經多人

散咗水，唔使再要人

唔需要人 拆完再起

Call人係啱，唔理你支唔支持還有，1. 圍人數量 同 2. 拍片 係好有需要。

天琦票倉都敢搞 D廢老真係唔識架喎

正確，已夠人

阿蛇都嫌條八婆煩

下次冇其他野搞先call人
大埔起牆好快 唔需要付出代價去守
人多就圍下冇所謂

事實係九龍港島放工嘅跟本未返到大埔，最快都仲喺火車。

大埔幾時都咁多人

由得佢拆 無必要死守
當初為大家有位宣洩下 團結
今日met左聽日痴返囉
鬥長命咋嘛 點睇都係連登仔長命啲

點呀P牌仔
學識開post 未呀？ 重要既事要講3次呀？

呢d牆先係最適合打遊擊
佢撕，咪再貼，貼埋撕紙狗嘅樣
當初嘅be water係有d走樣，不停俾對家調動

今日民賤聯個邊竟然冇取消

印張紙同
休班同退休警察講
你地已經犯警察條例
小心比人制旗

be water 唔值守

油塘 仲有牆? 無放棄? 上面警宿舍

藍絲帶們見到昨夜兩廢佬去搞事，百人圍佢哋但居然可以打斷一個人手而且可以全身而退，士氣再次大增，佢哋覺得好多黄絲好軟弱同好恰。

有風話今晚有人去
佢地好似收到風去回防

所以千旗唔好去

屌拆咪拆囉 be water 撕一貼百
下下都要人 你估個個好撚得閒？唔使休息？

剛經過， 有2架驚車係k17 落車位

睡道裡面有幾set記者

又送頭啦
吹夠未

好心 唔好護 牆 ，
引你去打交

咪刪囉 再貼過 你刪得到我張紙 刪唔走我思想

簡單D講
佢地要貼 要拆 就由得佢
但佢地一郁手呢 我地就吹雞圍佢老尾系

日日都講唔好守牆
拆咗就再貼過
但硬係有人出去守

就係放工未返到大埔。點圍佢老尾
不過呢個時候差唔多

其實明唔明咩叫連儂牆？ 拆咪由佢拆 拆完之後咪繼續貼 同班廢老垃圾硬鬥硬真係好咩

唔好守，睇住佢，拍片夠
拆一貼百

唔敢還手就唔好出喇

宜貼
忌守

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

聽到屋企條廢老話經過覺得好un眼
不過算啦守牆無意思
撕就撕 撕完再貼

彩虹隧道都有人搞事呀

藍絲已經敗走左，大埔好多人可以放心

由佢撕 再貼過

其實可唔可以貼張岩岩藍衫蛇嘅紙喺香蕉糖隔離
寫住
高度表揚大埔警察 清楚分辨是否黑白 知道邊個人先喺搞事份子
但人知道我地是非黑白仲識分

個底其實唔好落紙皮
但班傻hi逐張搣

大家鬥智
搞到班仆街成日唔得閒就啱

由佢啦 無嘢值得守 有就好 無咗咪再有時間先整反
咁樣爭執落去你唔攰我都攰
留力打主線啦

P

唔好鬆懈呀，呢幾條碌柒落嚟探路咋，一陣會大班廢老殺過嚟踩場

西貢

畀佢拆，拆完再整

屌 眾籌咗未吖 打大佬啦
呢啲錦上添花嘅嘢邊值得受傷

un眼就啱，等佢地冇得備

學友住大埔

佢呢兩日過咗大海叫雞

其實還手自衛都好麻煩
法律黑警都唔會企係我地呢邊
即係至少都普襲

因住變馬車

去到唔使守，影低點撕就得
反正再貼佢地咪要再出嚟

咁就要報警啦！！！

有冇見過香蕉sir?

學友去同香蕉糖隻抽